[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

對唔住今次係第一次出po
見到好多好靚既文宣圖 但係好似唔多長輩藍絲圖 所以小學雞level用ppt整左d出黎
有咩地方可以改進請大家出聲
利申有d caption係係隔離po偷翻黎既 因為實在係太中point太有用 希望大佬見到唔好屌我

核彈都唔割 popo祝你早日落十八層地獄 香港加油

自推10次

再推

又推

push

推啊

推推推

推啊推啊推啊

對唔住我係一個p牌仔唔好歧視我 推啊

推多3次

推2次

pm 聽日就print撚晒出黎

最後一次推

係時候將文宣升級！！
呢d重要消息一定要貼到俾街坊同遊客知！！
我為文宣方向寫左篇長建議，麻煩各位推一推
希望大家睇一睇！！

多謝大佬 好人一生平安

推

Push

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

香港驚犬=ISIS

721
811
推

希望大家可以忍住 唔好勇武
警狗拘捕行動明顯轉變 而且迅速有效
要好好利用文宣達至全民仇警
人數多左自然事事順利

我地目標係全民仇警

721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍

聽朝唔塞鐵 但任人過閘 派傳單講811 812

辛苦手足！

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

民間記者會！！！！

幫推

push 文宣

多謝大家！推到所有人見到

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

721。811

721 811

推
721 811

聽日1點機場見

小弟save 定 airdrop 派街坊

721

！！基督徒/天主教徒/全部人請入，入黎為香港禱告，必能看見神蹟！！

各自出力！ 無論有無信仰 請留低你既禱文！

<長期戰爭>祈禱求神報應降災區

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

721 811
文宣圖放題隨便攞

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証